HKT 轉HKBN 喺咪好多手續

屋企用開HKT，有D想轉HKBN ，但喺見到轉台好多手續，有咩方法無禁麻煩